[燒錢台] 手袋分享區(15) 請善用不推文回覆

繼續討論

呢個好靚
燒燒地
但我已經有classic大同mini
買埋teen好似好無聊咁

咁似hermes隻牛油果綠色嘅

咁岩就1001

唔係咁講 你當儲齊一套

我好鍾意hermes隻牛油果綠
但未遇到岩心水既呢個色既hermes
岩岩上celine個網
見到又幾正

不過個mini我好耐無用
細到電話都好勉強
Iphone大機應該放唔落

之前絲打提到係Farfetch買既mulberry micro seaton 今日收到喇
最尾決定買暗粉色 同連豬好襯
個袋輕但內格唔算裝得多野 要用Card holder好D
總係覺得Mulberry d袋好低調又有氣質

唔係掛
Celine周圍都walk in到喎

個袋太細好似裝飾

之前都有台灣youtuber 講過
應該係之前傳會discontinue
所以多左人搶

但又好qq

買咗幾錢呀靚喎

有冇上身圖

第一次留名想問下大家覺得Loewe ballon靚唔靚？

好羨慕仲儲緊入手一個box
可能停產都未儲到

teen size應該係最好
乜真係停產咩?我無收過風既

一月外國已經係咁啦

係外國買完無耐，完全唔洗配喎

之前有個台灣YouTuber講

$53xx Farfetch而家好似仲有 使鬼益代購

Sergio Rossi 肺炎死咗

靚 但細size無too handle
大又太大

R.I.P

隻色好靚好有氣質

試過上身 麻麻地

覺得太大 但睇人用覺得好靚

好耐冇入過手袋post
啱啱追番上一個post見到有絲打話Hermes walk in

係
同埋spending係跟sa
你不斷轉sa係出唔到袋的
我中個個大咬sa係canton rd

無啦
個時都洗左七，八萬買non leather
但次次都話而家唔會有b/k
當我on9咩
嬲到走左兩年幾
近排又開始巡下舖
但唔想再中大咬sa

睇到買Hermes既絲打既分享好羨慕！
好奇想問下你地月入係咪好高
我真係唔捨得買

各位絲打點睇chloe mini c?
見佢而家特價6700好似好抵買，不過未買過名牌袋，有D肉赤

唔買bkc唔配貨其實唔洗好多錢
Herbag GP Picotin呢啲入門款仲平過一個Celine Box
依家香港官網有online shopping 你可以去睇下啲價錢
其實佢並唔係所有野都咁天價

我覺得唔使諗到太誇張
有取捨
同埋其實佢其他貨品同其他大品牌拍埋一齊佢唔係特別貴，價錢差不多
不過我覺得有時佢啲設計都幾老土

有無好sa介紹
我而家物色緊好sa再出擊
都應該唔再返canton rd

如果唔係為左感受下佢啲皮正到不得了個種程度
都唔會考慮佢啲袋
反而Chanel同LV有時會有驚喜

係
真係唔係樣樣野都買得落手

[member]入門級嘅其實沐浴露同香水我覺得值得買[/member]

即係睇下d ready to wear
然後問佢如果我買到around 8-10萬，想出b/k得唔得？

咁上下，會唔會好易中大咬sa

我見過人洗200k都無b/k offer

咩舖頭
可以投訴

唔記得左
都係幾年前既事
圓方男人sa會唔會好d
我成日都係去elements個間

咁睇黎九龍伏味濃

所以其實睇吓你覺得係咪值得姐
因為我覺得咁樣太辛苦
所以隨緣啦

我有個白色上年4月買但買完一直無乜用 覺得麻麻地 logo太大
但前排拎返出黎覺得愈睇愈靚 而家出親街都用 我通常手挽多 同埋logo位用耐左會有啲變暗 不過呢個價錢我覺得可以

好意外會有代購扮嘢呃人

我反而驚搵reseller會中超超超A貨

我超無耐性又怕煩
又唔太鍾意佢既non leather goods
係咪應該搵reseller算
但又驚中超A貨
唉

Hermes garden party 30 同 picotin 22 容量相差大唔大?

咁又ok wor

我得買得落scarf，鞋
衫又大件又成熟
香水我又唔用
擺設又唔岩我屋企風格
真係好似格硬搵野買咁
我諗可能真係reseller岩我多d

如果可以攤幾年會好好多喎，但要點先知，又無得直接問覺得啲技巧好似好難咁

我試small size覺得OK
大一個size似拳袋

有冇咁過份 200K點都有啦
你玩到咁我不如加多少少買架車 痴線

係咪要keep住每個月起碼去一次真係好多技巧

應該唔止
一個月一次，佢應該唔記得你

所以咪嬲到仆街

我個時通常一星期一次

Scarf多

搵到岩既sa就會出擊

呢排行左好多次canton rd
都唔見我之前個sa
可能已經無做

睇完咁多絲打分享
其實係咪香港先係咁
配貨都未必有袋

可以打去問有無貨 同邊間鋪有貨

等我下次試下
係，真係好撚西

咪係囉
佢直情講到而家無生產，好耐無賣過b/k咁
真係當人on9
我直接問埋，我知點，買乜先有
佢話無貨，幫我唔到
嬲到我仆街

唔quote上面了
想問Lindy 26靚色 大象灰 奶白果啲係咪都要配貨

我都係隔離forum聽到人買到

巡多d舖，可以walk in買到

唔該晒你地

我去過利園 男SA係nice但太young感覺唔會拎到我想要既野
而家係pp 不過我覺得spending 呢個遊戲唔岩我玩
我會買我中意既野 但唔中意為袋買額外既野

想買呢個覺得點

我個黑金Lindy 都係pp拎出黎 雖然係想要大象灰
同埋見到個bleu nuit lindy 25 touch
我覺得佢都多袋 但係勁多闊太 我爭唔黎

我自己鐘意袋可以上膊
所以birkin 其實一路都無諗
Constance 19好細 但24又好大舊
想等我事業上有個成績出來先買Kelly
但考完都要幾年嚕
而家真係好單純咁見中意既野就買
我最近既購物record 係一本簿
記case摸住個拼色swift皮真係特別有心機

我連埋兩個餡四千三 咁上下
我以為ep皮會好啲 我好怕個h扣會劃花個皮

餡唔貴 無所謂啦 買定唔駛用哂先黎配
因為我個Lindy 係黑色 如果真係買c就gold
K就Gris T
不過都係ff咋 係pp要拎到正袋真係有啲難
可能要諗reseller

睇人review都覺得c係evercolour好靚
如果keep住去買野會易d買到袋？最初要點分sa大唔大食？有無揀sa嘅貼士

Thanks即刻cap咗
係香港剩係喺sogo買過嘢，同去過利園搵sa幫我綁twilly落p18，2個都好nice
但感覺上sogo鋪好細未必有好多貨？！
利園感覺又好似serve開闊太
嚟緊想開始買下野，揀鋪同sa好難但又好大影響咁唔知點落手

我覺呀！又無咁浮誇但明明c24同medium box同size

最近去左h 配左9萬幾
希望買到心頭好
尋日去左canton road果間 我入去問買一條5萬幾蚊 會唔會有袋
佢直頭唔彩我
根本冇因為疫情易買到

我都覺得mini c幾靚既
不過都係要起碼平一半先值得買佢返嚟

配9萬幾你request 要乜阿

海港城d大陸客買鑽鐲
五萬幾佢地賺少

mini kelly 2
我朋友買一條5萬蚊既constance 頸鏈係pp 佢就被offer 24 constance
咁我諗住疫情去望下啦尋日 我一入到去直接問如果淨係買5萬蚊頸鏈
會唔會有袋 問佢有冇b25 or mini kelly 2 佢乜都話冇 所以我走左人

其實好多人買錶 不過我唔帶錶
佢d 外套一件成5,6萬買唔落手 所以都係買飾物多

睇黎海港城先係伏中之伏喎
我琴日去連P仔都話冇

你係h 配貨係買d咩
其實佢d鞋我覺得都幾靚
一代我都鐘意 不過佢冇條帶咩我唔慣

我都有朋友
同個sa勁岩傾
傾到做埋朋友
只係買d scarf(幾萬spending)
一年內出哂b30 k28
仲要靚色

你呢個真係人夾人 只能話你朋友好好彩

佢地會收工傾電話吹水，好搞笑

佢完全無買大件野
Ready to wear都無買過
Fine jewel都無

佢個sa無做啦
個時我跟緊個伏sa
所以無轉去佢個到
好後悔

h scarf我覺得有小小顯老
跟住屋企對擺設唔係好講究 餐具打爛左會好心痛

姐係簡sa 應該要簡個高級d?
係咪愈高級愈易offer到靚袋俾你 不過配得應該仲多
如果遇到個低級sa 係咪應該要轉會呢咁講法
唔知h係咪只會俾晒d靚袋高級sa

chanel 之前睇中左個vanity case
前幾日個sa send俾我 有個細size今季要成4萬4蚊
4萬4蚊買個vanity case 不如買hermes好過
chanel係靚 但加價加到離晒普

完全唔覺mini lindy靚
無啦啦加條帶 cheap晒 本身咪好地地

細size都4萬4 咁我不如買個moynat
真係離哂譜

佢加條帶再整細佢我估係想攻埋再young少少既一群
就咁Lindy係有少少成熟
再加埋d KOL加持講到幾cute又可以炒起

+1
驚唔夠放嘢

我喺專門店訂咗，6月先有貨返

所以無入過Chanel就直入Hermes
好似可以慳返唔少

我都係 加上冇一個chanel袋合眼緣
上個post 啲絲打貼moynat都幾岩心水

求意見
諗緊想買Strathberry nano tote
覺得Bottle green幾靚
但係已經有個袋差唔多色
唔知兩隻色實物差幾多
大家覺得我係咪應該買第二隻色好啲

呢個好彩babykingdom人黎

係
不過都有好多靚太

諗起新加坡個名媛

Beth 媽咪同佢啲fd啲袋色好靚

其實想知絲打點儲錢買袋

大家點睇日本中古袋?上網睇人哋買到quality 幾好又平好多嘅真貨
啱啱入手luxury brand應唔應該由中古袋睇睇先?

Iamblueue 好多h 著衫好睇 同埋佢煮野食都幾勁

闊太 我淨係識得嗰個Jamie chua thanks you

知唔知佢係咪藍

穩唔到

照follow 會accept

Imblueue先岩 sor絲打

omg佢好靚

搵到啦好靚女呢啲闊太嘅生活 睇佢哋IG已經夠

做闊太真係好

但係本身都要有料先做到

oi c

好thx 依家好鍾意imblue同Stephanielam 希望唔係藍

睇完依d IG就會明白點解Hermes d SA咁不屑做d散客生意
香港有錢嘅人多的是

香港有錢人太太多
一年就算洗幾十萬都只係普通客

[/quote][/quote][/quote]

喺香港周街都有人用Hermes
我成日都懷疑香港係全球最多人用Hermes嘅城市

同香港咁細地方有成8間Hermes
其他國家一個地區大過香港都可能得三間左右

最多人我覺得係日本

我都係上網睇人share 好似有d日本中古店有香港分店

我喺官網見到midi tote bottle green 有貨 好中意
之後冇睇review就買左
買左之後用左5次就賣左了

Midi tote 用起上黎真係好睇 只限手抽時
但首先唔可以裝太多野 如果唔係個袋關唔埋 Handle 位鈎唔返 或要格硬鈎埋

再係handle 打橫條鐵長期鈎住另一邊手抽handle 怕手抽handle有痕 會鈎到變形 （可能表達得唔好）

再係條單邊揹帶太長 單邊揹唔好睇 （利申155cm)

絲打呢個cm完全係滅火
早幾日係youtube見到白色本身有啲想買
我都155 就係怕帶太長

仲有 佢係開袋攞野完全唔方便 單手做唔到
小心考慮
所以我好中意但都好快蝕賣 眼冤

唔會啊，好好用，襟落雨添（因為最近係咁落雨）

有個白色既east west mini
覺得d皮好軟熟同埋都幾防花 (可能因為未見識過貴野）
不過開口位會比個設計整到有少少壓痕
但平時遮住所以我無咩所謂
容量方面真無擺得超少野
但朋友用nano tote可以擺多少少 因為無分格
預左擺完cardholder 紙巾 AirPods 唇膏 鎖匙就無位
不過so far覺得二千幾蚊買佢個design都幾抵玩
好過買tory burch個d

好羨慕啊

[member]個細袋用左好多年好想換左佢
睇黎睇去好似都係mj camera bag個樣後生d同平少少
但係咪依家先黎買太out啦

另外仲有個英國牌子都幾特別 但好似品質麻麻
唔知有冇人聽過 叫grafea

［/member]

好難爭啦，個sa都提過佢中意loyal customer
自問無咁既財力啦

咁無啦
pp超大戶

呢個遊戲我玩唔起
見有啲成十萬配貨都買唔到自己中意既袋真心sad

我朋友而家都係pp搏1:1拎到Kelly
但佢想要經典色
真係有啲難

大家點睇bolide 27? 諗緊gold/etoupe

佢想要上年杏仁綠 或者午夜藍
又唔係話黑灰金咁經典既色既
你覺得呢啲色佢有無機

最衰我已經買左黑Lindy
勁後悔不過算啦
儲氣買下個
Bkc真係太遙遠 bolide 好似比較accessible

個人覺得bolide一般
我覺得roulis都唔錯

這些機會不是我的

我覺得午夜藍同黑真係好似好似
黑色kelly係好經典 但真係太經典 好似好難handle咁
實在係唔太夠女人味

Bolide我係曼谷見到過一次31 感覺超大
我既Chanel jumbo and Lindy 30 已經係好大好大 同埋31好似會易啲塌？
後悔ummmm 會唔會係因為個款太basic呢？

哎岩岩收到moynat SA話返左個灰色Gabrielle clutch
又心思思

Roulis 早排我pp sa比左我試blue ink 金扣 mini size 係新既皮？有啲似box or ever color
但係滑面既皮真係超無安全感
一劃就會花咁

果日試埋Lindy touch 金扣鱷魚皮有啲令我起雞皮 靚就真係好靚
只能說我無闊太命

所以重點其實係溝掂個SA

我都唔識欣賞exotic leather
覺得好顯老

我成日叫我老公快d溝返個hermes sa

可惜我男朋友只係一件肥仔
其實呢個都未嘗唔係一個辦法
點樣搵到好SA真係好難呀

有frd做都好丫，可惜我都無識人做
嬲嬲地，疫情完左要去轉歐洲博下

都係黑色lindy累事 自膠一打
Lindy 真係其他色好睇 我係比金扣鬼迷心竅
我仲有咋黑色Chanel 在家
再買真真真係唔可以再買黑色

而家hermes 對我黎講有啲尷尬
即係我買左一個啦 small goods 我鐘意既都買得七七八八
你叫我六七萬買件大褸買條褸買錶我又覺得唔係好okay
Chanel 就買完啦 老佛爺死左之後啲款ummm.

咁但係我又好想買野啵！

成日覺得hermes d中女sa個樣特別臭串

曼谷機場okay
英國我搞唔掂 Bond Street 同selfridges 一地都係中東土豪黎既喂

我都唔鐘意d 飾物同ready to wear
屋企擺設都仲可以諗下

唔計

唔計啊 計就好嚕
計埋個袋就有八九萬spending

係呀chanel而家啲款真心唔知發生咩事
無哂以前既精緻同貴氣啦
都好慢慢買 慢慢出血🩸
朋友想速戰速決掟錢換袋 我笑而不語

Ready to wear 超成熟要等多十幾年著就差唔多
飾物我自己少帶 因為帶係手上面既野我工作就唔得既 最多最多wedding ring
個配貨空間就更加有限

杯我諗住買一對比新婚supervisor
之前有個茶几燈 St Louis 靚到不得了 訂都訂唔到

可惜屋企有個破壞王
成日見到d靚擺設都唔敢買
應該一日唔夠會被ko

完全同意你講法 珠珠袋唔係唔靚 係可愛既
但係好似miu miu咁
姐姐年紀不小 珍珠只可以帶tasaki mikimoto

我覺得ready to wear d款好多都for 40+

Yes yes 我真心中意個菊花光環

夠錢既兩個月買齊都得
錢咋嘛

Ready to wear 其實無40+買唔落

岩喎
不過講又咁講 H target customer 都是咁上下果個歲數
有時啲妹妹仔拎住birkin kelly十幾歲 硬係ummmmm

10幾歲carry唔到birkin kelly

好似好多人都講過spending record 只睇一年內
唔知真唔真

其實hermes 都有咁既tendency
又mini Lindy
又brand expansion 去唇膏💄

Mini lindy條長應該要170+先岩
Gucci d小朋友手袋我覺得勁老積
好難頂

我都想買 依家訂要等幾多個月？

Hermes 錶得個樣 石英黎架咋
有果個錢又唔係想配貨買貨既
比多啲去買啲正經既錶 勞 AP 好過啦
利申 想為左h錶既樣而買返隻cape cod鑽石版

我諗真正玩錶既人
絕對唔會睇得上hermes d錶

真係見仁見智

hbx喺landmark有門市架 應該信得過

好彩睇左大家嘅comment，差d買左呢個

大家覺得Gucci 1955 horsebit點樣

同埋考慮緊LV pochette metis
諗住送比媽媽
大家建議邊款好呢

Harrods最多中東個人幾鍾意Bond Street同MAN，我覺得d SA都幾niceSelfridges d SA就有d串

氣質呢家嘢真係遺傳

今日去左chanel睇水桶袋好靚
有個手抽好靚
即使我個fd話麻麻地我都覺得好靚
不過條帶有d長同埋唔知點解索唔哂
搞到好似好易比人偷野

Bxholic好出名wor 出名賣假野

代購bxholic係咪賣假野?? 點解Chanel logo 唔一樣? hermes開箱文又超假!!!

Moynat Madeleine容量係唔係好細?
上個post見絲打個袋好燒
但好似好細 裝唔裝到長銀包?

我揀LV
利申 曾係wishlist之一

Harrods果間多人到好似行年宵咁

Madeleine strap幾實用 佢個底好闊

係咪講緊我個手挽袋？
長銀包冇可能啦，用散紙包或者card holder
我出街袋2包紙巾，粉餅，2支唇膏，hand cream
加埋散紙包係袋到嘅
ip plus就抆水喇，所以我好少用呢個袋

strap 果個好用d
你果個係好cute

想要唔係madeleine嗰款多啲
唔知點講好 覺得好高貴 好特別 總之好好
只係驚個容量

我上個post無睇user name
我指用twilly綁住handle嗰張圖 好燒

這些款式好多大陸妓女會帶，
我唔係話個袋有問題，比人感覺似做雞。
要諗下有咩方法襯得比大陸妹好睇。

我都覺得靚係靚 但係六七萬又唔係石 真係好似好傻咁
如果你話羊絨我不如買loro piana 或者BC
不過有對Kelly boot我都心思思
高唔高踭好呢？

佢就係要呢啲
等你生活追哂hermes
煙灰缸都要係hermes
我咪買左本簿既 SA佢就講起佢地都有筆
我心諗我用mont blanc唔好咩你真係搞笑既

你覺得k32會不會大呀？
我160肥底 唔知k32定k28

咁Kelly pochette呢

可能因為harrods個會籍£1 有3 point 真係好正一年至少輕鬆free一個celine銀包雖然harrods個場我個人覺得真係好亂，一間間房咁，但儲points真係好正，以前成日去laduree食早餐都有得儲分，儲完又可以當cash使

第1個

我腳板都闊呀 要試試諗諗佢 渣車著高踭又要上車換鞋
我見有條玫瑰金鍊六萬幾都係無石
嘔血

上面咪Madeline 囉唔係咩？
佢側面係三角形呀 所以唔好對佢容量有咩期待
我先走去睇下下面灰色果個
調左一個貨elements 仲諗緊買不買 而家經濟又不好 今年已經用左十萬買袋 有啲肉痛

你係問啲咩呀？太冷門定太熱門

呢個都係Madeleine系列 係Madeleine clutch
容量就樓上絲打答o左
睇你載得多唔多野

Kelly pochette 真心靚
有時去ball/dinner 都想有個似樣啲既clutch 先諗緊moynat果個Gabrielle clutch
上年Christmas dinner 有位lady拎左個Kelly cut嗚啊

欣賞你處女絲
駛乜靠男人
抱住呢個心態先會戰無不勝

我腳衰 中間果位好闊 我諗可以收皮
仲想試埋royal loafer H扣果隻添

我都覺得好長
但果對lord and lady氣場在這裡 真係威威到一個點
同場有三位女士撞左fendi peekaboo mini... 搞到我本來想買都放棄

我見佢地成日都互like 互comment H gathering 果啲
其實我都唔係好知佢地啲野
只係上面果咋ig其中一個算係我同事
女人一要做面子工程真係好鬼多是是非非
咁你無再同佢地玩啦？

係啊 上面就係Madeline
容量唔好嘅話我應該買Rejane
都好靚

不了寧願同男人堆玩
太煩膠

容量唔大好難做到everyday bag
不過大時大節著到靚一靚襯依個袋幾好

Rejane好多人話個膊帶個扣會自己鬆
成個袋飛落街
乜咁化學架咩
同埋佢個袋扣有點難用

係我呀

條絲帶真係好點睛
睇睇下我都中意上面多過下面添

我都好想1:0.3買到
窮鬼應該可以收收皮先
配貨玩唔起 去下日本中古睇睇好過

邊三對
咁睇唔開

Rejane我唔諗住用嗰條帶
覺得手抽最靚

？_？cls

係selfridges見過個大象灰金扣rejane

你唔覺得好多大陸妹，特別係土豪，
佢地好多都係帶這些款式的袋架咩。

你張圖搞到我日掛夜掛個袋

就咁睇個袋款好靚好唔雞喎可能我好少見大陸雞唔知佢地hit咩

其實我唔太明 真係痴得埋架咩
都唔同圈子

下面加絲帶都靚
只係上面嗰款真心特別得嚟又高貴低調

唔覺得 袋襯人定人襯袋呀
俾番啲尊重買咗呢個袋嘅絲

我個細rejane都好細
放唔到d乜
大一個size實用d但聽講有d重

睇返你啲post 你返去專心溝鬼妹啦
紅字巴仲要p牌
好行唔送
Block得

有冇啲真係nice又真既闊太
覺得佢地成堆其實暗地裏都係互相鬥同比較

你罵我做咩姐？我都唔係踩個絲打／踩個矮。
我只係話內地好多女仔都有買這個袋，這是客觀的事實。
如果要突圍而出，就要諗下方法襯得好睇。

踩個袋*

條twilly係mulberry㗎
買啦買啦雖然唔實用但係靚我係魔鬼

係呀！我試左
細又好細 同埋我有個coco handle mini
中又有點重
我只係想搵個去ball 袋仔 有無好推介呢？
Madeline clutch都好靚 但感覺好似好細 我驚顯得我似大笨象

其實有好多所謂闊太係向上嫁
佢地自己都唔係咩上流出身
事實佢地講起八掛野都唔知幾啱傾

Rejane唔諗住用上膊條帶
所以一定會買個容量夠嘅size

乜mulberry 有出twilly!
我用緊Bayswater 返工 所以一路都定位mulberry 做返工袋 見識少

我冇唔尊重佢，我只係話外界一見到女仔帶這些名牌袋，
就會聯想起內地妓女都係帶這些袋，因為好多內地妓女都有帶，這是客觀事實。

我只係提出建議點樣帶這個袋避免有如此觀感

要儲錢先得呀
我會努力

我識嗰d本身屋企有錢既
係真係nice d, 對d看更姐姐都係口氣好
反而本身普通人比佢嫁個有錢佬就特別白鴿眼

這些機會不是我的金龜404 not found
得隻肥豬係屋企

又內地又這些

我入來傾下計姐，無意得罪大家，做咩圍屌我

咁都唔係真friend啦 無野好傾 工作生活都唔一樣

話人個袋大陸雞都叫無意得罪
btw個袋真心靚， 嗰位絲唔洗理佢

可能我從來未見過大陸妓女啦 唔知佢地戴咩袋
但我相信咩牌子都有大陸妹買 唔通避開哂咩 呢個袋已經算比較冷門一啲（比起Gucci, mcm果啲）

我教你語理分析

（1.）好多大陸妓女帶這個袋<-客地觀描述現象，
（2.）比人感覺似大陸妓女<---轉述其他人的觀感
（3）我覺得個袋好大陸雞＜－－－個人觀感

我講過的係（１）同（２），但我冇講過（３）
其實我都覺得個袋靚

所以我咪話建議絲打諗下方法襯得好睇點，
而唔係叫你棄用

selfridges依家冇moynat喇

佢真係一啲架子都冇
反而啲暴發户 痴有錢佬啲女
就會串77 睇唔起人咁

下！我三月頭見既？！

仲要"帶"袋
我平時係"拎"袋 "孭"袋出街架，帶乜撚嘢袋

有㗎
d色仲幾靚
可以一戰

去ball一定係細㗎喎
hermes有個clutch都幾靚

口語成日唔知點打

依啲，呢啲，而啲
都唔知邊個先岩

又內地
又這些
babykingdom過黎定大陸落黎

見到”內地”都知咩事

我打字半書面半口語姐

我覺得稱呼內地好似斯文啲

同埋佢個"外界見到這些名牌袋"嘅外界係邊個結界?

Same 本身覺得佢咀好大
但睇佢片講野好溫柔 介紹袋又informative 冇哂命感覺
就愈黎愈鐘意佢
同埋佢chanel啲袋顏色都好靚

我最近有因為各位絲介紹開始睇佢，覺得佢好高貴
無意冒犯但想知佢雲精嗰度有啲藍色係咪疤痕?

好似係胎記黎

我都想買呢對
不過而家熱
等下次入冬先買

我成日都反季買野
不過上面有位絲講起唔岩腳型
都係試試先

咁個Madeline 你放左定點？
Peekaboo多人用 但係靚既
有無諗住買返

我都闊，未試過上腳，唔知得唔得
我會揀平底
渣車方便，行動方便

mola mola 24s都得好少

我都知 肥婆係麻煩啲架啦
邊個啊？Kelly pochette?
再搵唔到我就買moynat 啲皮真係好正 同H有得fight

我記得之前有講開ysl俾人話好多mk援交妹用 個feel好cheap 但又好多人認同正評

唔記得邊度聽過moynat係同hermes攞皮
但唔肯定真定假呀

唔好意思，其實真係無意得罪大家，
其實個袋真心係靚，我冇踩你地個袋，
我只係見到好多中國妓女都買呢個，
純粹想叫大家即使同中國妓女撞哂款撞哂牌子，
你地都可以著得好睇過中國妓女。

似乎大家唔鐘意我，咁我死番出去

大家覺得Ferragamo Boxyz Bag 點？

我覺得其實佢係靚既
但係重 因為佢有幾層皮
同埋個扣呢 當你伸手入去潛野會有啲un手

啊我知我知
Umm 我成日覺得佢好似果啲布包筆袋
同埋無得上膊
即係呢其實我又唔係一定要上膊 但我唔鍾意無得揀
And that’s also why 我唔敢諗birkin 除左因為窮
但謝謝絲打的提議

其實係香討

唔怪得我唔知啦
小紅書呢d 支那野我冇睇架喎

既然你唔知，我就做好心話比你知，
你尋日話想買果個LV袋，內地大把女仔原來一早買哂。
好啦，我出番去個Post先，對唔住大老，無意得罪。

你咁講夠大把中國人拎hermes同chanel la，唔通又中國妓女袋？

同意，我講左好多次，就算深圳羅湖周街個個妓女都咩chanel同hermes，
都唔代表個袋雞味重。

救命大家可唔可以唔好再回佢
等佢自己冇癮出返去
我想正常睇袋傾袋呀

wfc d支那雞做緊咩
喺我眼中冇支那人存在

我回完就block咗佢
見到d殘體字支那人就想嘔

個SA哥哥話用用下會慣
你一開始有無話要啲時間adapt? 用落就ok咁樣

其實我覺得任何袋都多大陸女人揹
如果太顧慮呢樣嘢咁你所有嘢都要顧忌
咁樣做人好咩？
買袋係開心事
最緊要自己鍾意、自己有能力買就夠了嘛

我覺得冇人會理你用咩袋
襯得靚就得

Elaine hau感覺係純
但啲taste真係好呀婆

樓上條友真係好撚煩
乜袋都有大陸女人用㗎啦 都唔知佢做乜鳩
仲要post勁多殘體字圖
污染曬個post on99

喂大佬，
大陸女人有呢個就叫「妓女袋」呀？
就咁睇完全唔覺得佢哋雞lor,
用得小紅書都知你咩料啦，
仲有，連「大陸雞」三個字都唔敢講，
你好明顯係大陸人，再唔係就新移民啦。

個陣大減價
不過色就得幾隻咁
不過全白好好j

平袋覺得furla同tory burch好少少
mj個個真係麻麻
不過睇返你行開咩路線

係完全唔識欣賞，連個妝都唔掂

尤其係有流蘇嗰個
我男朋友啲女性朋友一人一個
去party著得sexy嗰陣用真係睇落好cheap

黑色lindy唔好咩？我諗住入手黑色Lindy 26

巴打分享下老母LV珍藏品
蛇皮拼牛皮 Capucines手袋，好似話數量極少

00年代出品LV 羊皮拼鱷魚皮手袋

00年代LV 蜥蝪皮拼貂毛絹手袋

好特別 好有收藏價值
巴打呀媽好勁

佢行LV個時會搵番d珍藏用下，我順便影下相，希班好熟做左好耐ge店員見到都讚不絕口佢地公司想當年d傑作

呢兩個黃的

佢地post story ?

Story個時講過下
Btw 不推文回覆啊

oic okk！因為我記得p牌自帶不推文

「內地」個term真係難聽過粗口

咁撚愛國就返去支那啦 橫掂同D支那種一樣咁唔識尊重人

你咁叻不如你試下搵下有無大陸妹用呢幾個袋，要原全一樣

你上小紅書個個名牌袋都多大陸妹用㗎啦
你唔貼大陸妹用bkc Chanel lv 嘅相上嚟
同埋咪又係普通女仔拎手袋影相
你貼呢啲相上嚟同妓女有乜嘢關係？
都九唔搭八

先唔講你睇大陸書
你個腦冇事下話 d女咩都冇講過 你就話人地係雞？
再者 大陸書係咩袋都有 又唔見你話其他袋係雞袋？
第四張同第五 個女仔都係話自己買既 有個既其他衫分分鐘仲貴過個袋 你又知係雞袋？ 定你包過佢地？share下比呢到咁多位絲聽下

自己鍾意還自己鍾意
唔係人人心理承受到啲閑言閒語
如果絲打承受到嘅咪用囉
如果真係覺得聽咗啲說話唔開心
咁咪自己一個出街時先用囉

一係見咩人用咩袋囉
我公司比較樸素，我都係孭中低價袋返工
放假先孭貴袋

岩岩入手咗hammock drawstring
唸緊can唔cancel 好🙈🙈

點解要cancel

唔知實唔實用
因為用緊nano luggage, 想買個大d 既袋

我都係
我老細咩hermes 我小薯用chanel都好似唔知點咁
加上老細唔係d好大方好開通既人
同埋貴袋日日咩好易殘同厭
放假出街咩會好d

幾多錢？

我覺得返工真係要摸清上司係咩人
岩岩畢業個陣既第一份，有個同事拎個好普通既LV Total bag
我聽到個上司同人講個女同事壞話
點解咁肯定關個袋？
因為我聽到佢講個女同事咩廿幾歲拎個LV袋XXxX

反而Beth就唔去

有時fresh grad 就係原罪

加密

好似細女有去 但我唔係幾分到邊個係細女

嗰個應該係佢新抱

原來眼殘打錯字
公司先岩

有去gathering ? 有冇tips 有fol

$1000

應該都實用 但要睇下符唔符合你心目中既實用

圓形袋真係幾cute
但佢嗰排藤編有兩隻唔同色令我密集恐懼症

買啦 仲有羊皮可以揀（如果有貨）
我都買左 仲要係金扣

我早排見到個bleu nuit GHW lindy touch 啊係pp!
真係靚既 你覺得鱷魚皮洗唔洗點打理？
我有少少驚exotic 皮 無帶到佢返屋企 仲心痛緊

可能係真daddy都唔奇

咁我都係收收皮啦 成日一手摸落個包包到

有呢個同east west mini
呢個好裝過east west,又易開合
膊位有一節皮唔係純鏈,揹重野膊頭都唔痛

因為我擺好少野,用耐左個型有少少塌
不過個時係outlet買先$1400
極抵玩

絲打你買左羊皮？易唔易花？
而家諗住買呢隻係因為諗住換細袋果陣可以攝多兩張紙幣入去都夠位唔洗再換個細銀包仔
之前用果個真係cardholder款黎 攝唔到多d野入去
同埋果隻都要2900呢款就好似抵d

我未拎出黎用啊 羊皮真係好靚好滑
佢後面多個位sip卡都好啊
你去睇下真貨啦 摸上手就想買架啦

幾百蚊我都要諗

咁平咁係咪買得過呢個
我貪佢呢個好似放得落ipad

呢個當佢係細銀包就會覺得好抵
裝得多野有可以擺落細手袋 好好用
好過買真係一個個slot嘅cardholder

包包
手袋

應該依8個入面其中一個

手袋手袋手袋
罰抄再加自膠
我有時搽完handcream就拎手袋特別呢排係咁洗手消毒 勁乾

我估第二個唔係

我都係咁諗 所以應該會買呢隻唔再買2900果隻薄款了

我好粗用袋
好懶保養

完全同意
我有個經典三摺加個boy薄款card holder
而家兩個都想放左佢換個hermes 銀包仔

我都係呀
所以exotic 皮我搞唔掂

我都係咁諗

喂 同行？
唔好嚇我

唔係

世界真細小
我都係有同事講起ig闊太的生活先追佢地ig

我係追開beth媽咪
之後見佢啲朋友都幾靚女就追下

求防水spray推介

Dior saddle wallet 定 Lv zoe wallet 好啊 唔知布會唔會好快殘

仲Dior
為你好... 麻煩追吓post先

痴左線 我錯！

LM

我覺得摸落好軟熟
不過我見識好少人

唔好意思 借位問下
想問下大家有無用防水防污噴霧?

邊款好用

佢生完小朋友 個胎記出番黎

你咩色咩皮
我本身諗住疫情想試下低配 睇下買條5萬蚊鏈出唔出到袋
點知都係唔得所以放棄 一配就配左9萬幾

del左ig改左唔知咩名

圖呢

細女係下巴好尖皮膚白果個 不過通常係beth大嫂跟佢去多

從來都係hearsay

細女個樣有啲恐怖 整容整到

除左fine jewellery 其他配左咩
因為實在諗唔到有咩靚野配
28我覺得retourne靚d

我用緊mulberry買嘅噴霧
聲稱金屬配件都噴得
但我冇留意效果如何
因為落雨唔會用貴袋

我都係去問d 員工咋

我都有留意Beth阿媽啲friend全部都好細個

見痴線西有講話細妹好似有少少depression，所以beth唔會公開阿妹，唔想刺激佢

咁正你就好
其實我想買個銀包bearn果隻不過驚唔計
你sa超好人

mini kelly 2
有冇人其實香港係咪普皮所有袋 除左特別靚色都係1:1
e家可能仲難買左因為法國停晒工

好似話係m字頭，不過岩岩search佢ig 冇左

就咁買個銀包應該okay 但mini wallet呢啲間格要等？
因為我都想放左Chanel flap wallet同個boy card holder 好少用

我都星期五去碰運氣

其實我銀包用左一年 Carr holder 用左半年就厭 會唔會好衰仔

終於買左cf medium,勁開心

我用第2個account先search到佢
唔知發生咩事
唔通佢block左我account 我都唔識佢

黑金牛？

唔會係佢啦

問下功課先！
岩岩見到有款叫silk in 入面係絲質六個卡位
絲打有咩高見又係心思思想請Sa幫我睇埋

黑銀牛 屋企已經有2個黑金嘅袋

係啊
Chanel classic flap銀包太過肥仔
Card holder 最薄薄果隻我而家都唔知點解我會鬼迷心竅買左 裝錢會突出黎有啲醜怪

果個我朋友買左 我記得係啲卡唔係分開一張張擺對嗎？
如果後攝多張卡就41k 無記錯的話

我比佢入面打開係絲質花繾突然間燒到

我岩岩先醒起佢老公係spoon (kol)既牙醫
我去過佢到cool牙 但佢老公態度西西地
我問多幾句都唔想答咁 所以最後我簡左佢診所第二個女醫生

樓上話hxxxxxx?
應該唔係mlxxxxx 因為佢英文勁

佢block左我 不過應該唔係佢

有
早幾日先睇過黎

買完個黑色既袋 屎忽痕就會想買鮮色SLG
但係明明個銀包同card holder 根本同全新無分別

Share下邊間
Silk un同bearn絲打你是咪都係推bearn

Share

咁老老實實 我又無任何一樣野係需要買既 手痕想買下濕星野啫
而家見到啲小物好歡喜
但係要炸個袋出黎 我又覺得我既身分年齡地位都未到
一直都想做到專科先買件勁野 但係睇你地係咁燒 睇怕我都等唔到果日咯

Bolide 同 roulis 都想買，低調d

我係elements見到
仲有幾隻earth tone color tim
我自己有bearn長同kelly長
無silk in.個人覺得silk in唔靚
我覺得bearn好用呀，想入手多個compact

絲打醫生黎？

Silk in要摺錢 唔啱多現金嘅人

想問下lindy26同Constance 24洗唔洗配？好想入手

買d唔岩用嘅野係為地球製造垃圾...

利申 唔鐘意佢配貨兼會研究佢地點走美國同中國d法律”la”
當然佢地有龐大嘅律師團隊同關係
但人地買得落過到自己，又唔反對嘅你情我願

我都希望第日買到Lindy 26

Bearn compact 19xxx
長我唔記得幾錢
歐洲係抵好多

我覺得又唔算差得遠,見到鍾意既色就買啦

做咗cd rom好耐 第一次喺到留言
前幾日終於入手咗Loewe puzzle mini

我都有個baby blue
細細個好cute cute

就喺貪佢cute 仲要比想像中放得多嘢
我買咗signature色

我買咗small size 呀

Small size 點解唔買拉鏈 靚d

屎盤既牙醫

絲打買咗幾錢？

想買small 返工用
睇相好似好大個
絲打邊到入手？

matchesf 賣緊13xxx

我係matchesf 果度買 萬三

用緊nano luggage 太細 好多雜野想放又唔得
唔想撐大個袋 所以買咗small
自己15x 我唸應該ok 既

我係net a porter買㗎
之前試過揹上身 我159 兩個size都ok 只係平時用開細袋

係呀 萬頭就有 睇咗好耐

想問下絲打用緊咩防水spray

呢度有無人用furla袋？

有 啲皮好襟，用左三年粗用都冇咩點花
但我買大袋就好重 所以只係返工用

想問下pochette accessoire難唔難揾？細細個咁當baguette用都好抵

呢個袋都有出大size架

Strathberry隻皮好軟熟架 放心 質素好好

係專門店訂左 但未有

之前用呢個 我覺得好靚又放到勁多野 之後愈黎愈多人用 但都用左兩年幾 點知前排自己唔小心扯爆左條鍊

無得拎翻去整？
我都試過條帶個扣斷左
拎去專門店有得整

我就建議唔好了 Chanel依啲首飾好易甩石
我覺得唔值又唔係用鑽 只係水晶
如果佢唔係咁易打柴嘅我都覺得還好
4、5千嘅價已經可以買到真鑽真寶石嘅戒指

Hermes 入門款銀戒指我覺得都算好戴
價錢3千至4千

哇 上面好靚

岩岩收到個hammock small drawstring
超中意😭😭😭

我都有上面個對

有冇相我黎緊都想入個small

好好用 用左3年 粗用 都好正 冇穿冇爛

邊度見到

啱啱先見到
咁佢呢 人哋仲要有唔止一個
冇氣質咩乜都唔靚

好想買the pouch
但係咪買白色好d

大家最近巡舖有無見過呢個款？想入手黑色..prefer羊皮多啲

見唔到有puzzle bag small
好多gate bag

我有諗過買白色 但d frd話好似餃子

白色好正
買左藍色

我係個袋係地下 我好大力拎上黎 咁岩有梯級 chok一chok就撞到梯級 條鏈就爆

我就係鍾意佢似餃子 好得意

藍色我都有諗過 但我之前買左藍白frame
好似買得太多藍色袋
btw 個袋好唔好用呀

好用裝幾多野，仲好香皮味又滑溜溜

其中一個原因想買就係聽聞因為d皮好靚
聽完你咁講更加想買
好鍾意靚皮呀

我真係一路拎出街一路係咁摸
之前Farfetch 減到8千幾連運費勁想買多個

我都有呢個呀 好好用又多襯法

望多2望越睇越靚 搞到好想入手

有無人係the double F 買過野?
睇中左個袋得返呢到先有 仲要平
但好似無farfetch/ porter 個d咁出名
信唔信得過?

我買左啦
Matchesfashion 8折
得返黑同tan 我揀左tan

有好多色呀依款

點join ga?
淨係見d支那人講 同埋有個網預約 但係殘體字
想買Loewe

恭喜入坑

好值得 勁好襯！！！！

應該差唔多 唔同款有唔同價 馬車星球果d 會再貴d

我想買celine 銀包

Lm想買celine bracelet
唔介意俾少少代購費俾有折既絲打

之前買左對耳環 個sa whatsapp過我
前幾日想買個袋同鞋 所以都搵返佢（雖然都成年前）
如果之前個sa好既就搵返佢

我都睇中左呢個
但3隻色都唔係好岩心水
黑色太悶 綠色唔襟興 粉紅色易污糟
但等左勁耐都未見佢有出新色
唔知是但買個色 定再等下好

我買左粉紅色個個
有貨喎香港

我買粉紅色第二日已經污糟左
不過我純粹貪佢card holder size,但唔洗摺錢

大約一個月前 小紅書好多話護膚品有55折
google check曬真係dfs搞
真係有活動咪訂咗野
去到後期send sms叫我book時間拎貨
都想買Loewe
上面我提小紅書勁多負皮
大家平時睇袋款 係邊到搵資料？

X2 想要celine trio

上網search
Ig
或者上黎呢個post
邊到都好過睇支那人

絕對唔睇小紅書
以前未反送中前 有down過嚟睇
一入去見到勁多大陸人拎永久香港身分證攻略
去香港邊度攞著數攻略
睇到睇火爆

會睇ig日本妹買袋
youtube鬼婆/韓妹開箱

我買過鞋
見佢係folli follie gp既 覺得信得過囉

Youtube review

想買個牌子既官網
Google
BK
落門市睇

支那書

反而我好憎dfs 一間專門服侍大陸人

你提小紅書大陸野預咗收負皮啦下話

Sorry
絲打問 我直接答
其實我都會睇YouTuber 上台灣網睇review

款就一定一街都係，色就未必

想買袋既絲打
聽講拎完貨會有5個code俾fd係2樓買袋
可以free俾你地 我收到會係到留言

多謝絲打!
LM

用一次 我未去過唔知佢點計

唔係絲打得唔得嫁
想買比女友

覺得個型幾靚
不過睇耐左個扣有d似手機指環

一街都係

留名有興趣，多謝絲打

留名有興趣呀

佢個繁體website完全無提過閃購，反而殘體website就有，根本就只係想做大陸客

其中我都有留意polene
掙扎緊number one 定seven
睇過YouTube嘅個review都讚佢d皮同造工好

有興趣留名

YouTube review 好多都好詳細 特別係啲鬼妹
其實小紅書班大陸妹成日冇料扮四條 啲資訊係會錯 買假野扮開箱都有

多謝絲打! 我都有興趣呀!
如果唔夠分可唔可以同其他絲打一齊夾?

[member]你地點睇男仔用large size puzzle bag[/member]

係 但個個見到有折就衝內部啲高層係真係仆街到一個點

幾錢啊

dfs一睇就紅到pk diu 啲嘢都感覺污糟 俾啲大陸人摸來摸去

我淨係記得mini咋
Number one同seven mini都係usd350

你地講到dfs咁差
如果想買celine袋應該去邊度買？
新手求指點

我都覺，返工遇到啲真有錢人，多數都無咩嘢，幾友善。反而係啲大老闆嘅𡃁/助手最麻煩最串

正

我都覺
男人玩相機玩音響追名車無人話
點解買袋一定係負面d

絲打你幾時拎貨？ 即場買好似都有6折？ 有幾件護膚品想買

如果我話我有dfs 入埸code 大家會唔會有興趣一齊去買袋？

靚喎呢個

係咪有會75折？
想買個送比女友

有興趣呀

又話dfs奶共但個個一見有折就狗衝

睇下你想買邊個

Celine trio

你有冇telegram ? 可以add 我 username :dlghar

可以add 我tg: dlghar 傾

絲打 請留tg

有睇 有時睇埋dcard

你唔想同公司嘅人撞袋?

係咁㗎啦啲人費事屌dfs啲貨睇完都要洗眼 啲袋大陸人摸來摸去又唔知噴左幾多口水上去護膚品化妝品就更加唔好提 更加想嘔
一間專做大陸人生意 係人都知道尖東嗰間一車車車啲大陸團過去 未有肺炎之前 五六日係真係好誇張 啲車一日有十幾架旅遊車為咗少少着數不過去得預咗同班大陸人搶貨分分鐘中肺炎呢個時勢就留係屋企啦醫護忙到死㗎

係呀